Lady Wyndover insensibly groeide rustiger.
"God vergeef je als je bedriegt me, Norman!"
Ze blies.
"Wij denken dat zij met u. Ze heeft links Belfayre--plotseling, zonder een woord.
U nam haar weg met je!"
